《摩登家庭》預計於第十季劇終

曾連續6年獲艾美獎、並得過金球獎最佳劇集（喜劇/歌劇組）嘅皇牌喜劇《摩登家庭》（Modern Family）將於第十季劇終！最近劇集兩位製作人Steve Levitan與Christopher Lloyd接受《The Hollywood Reporter》訪問，指自己「唔能夠想像劇集會於第十季之後發展落去」。Levitan指：「我哋嘅計劃係第十季完結，如果我哋可以於觀眾想要更多嘅時候終結，就係最正確嘅做法。」雖然佢指呢個決定並非100%落實，但似乎亦去意已決。劇集現正播出第9季，並會於聽日播出第200集。

人物都老喇，小朋友又大哂
都差唔多要一個完結

No

都好過拍到爛

想知點完
希望唔會完係jay死

啋